[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2503)

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1553)

DLo(全能到仆街）(L.Ball) (朗素波?≧?≦?)
#29784

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1610)

智力寶 (筆字亮歷不自量力) (Lil.Xan) (XOTourLif3) (如何完全戒賭) (美國妹大波波)
#156522

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1914)

馬會草皮持有人(-6.8k) (不豬便是羊)#72074
派我未

走數撚綜合討論區

臭dodo

鳩魚

Jump

食屎啦 唔仲

又係dodo dllm

外掛

fast

996針

imim

咁樣推po法

998 針

我了minaa chu

dodo大户就比下機會人啦

想講我都有份lm 條list無我名..

差1個

落飛落得好勁

same

屌你老母bot

終於唔係你中

Bot9

抵啦

Dodo外掛狗tw留tg

買左E巴既手足 我對你地唔住

Btw

我未

口德邨巴,係#311到有留言嫁

伊巴落到 1.98

直屌切爾達客勝 唔買盤

994

唔中我 再推過

西甲買邊隊好

卡卡連贏緊幾多場

禁屌又贏

已抽，得獎者請引用呢個留言，留下TG

Me

唉 97x已經禁回覆 1001都冇份

陣間落去入多1k, 睇下今晚上唔上到5k,輸就戒賭一排先

我了Minnaaaaaa thanks

今晚啲波 買乜好

jumped

識買一定係切爾達

哩幅吾夠j more

落到1.94

外掛唔計 重抽吧

街蛇最近命中率 如何

gchi

切已達 艾斯柏斯去左邊

想要切爾達

祝ching長贏

傷左

Lm

和波都係輸半 抵買

柒爾達blacklisted

波都入唔到仲點然
allin 伊巴

伊巴大船？

輸粒先輸半先正確

和波係全格喎

2.5b 有冇同路

伊馬會低水甘多既

Ebar 大船

ching你近期買波好似頹頹地

貼飛未中過

同路 輸緊身家

巴打你嬴硬了 因為我買左E巴

屌晒你地

剩返個3個7:30唔留TG 會取消資格

再抽？

拖連奴1.73唔想買

有無人要伊巴？

贏錢真係好易

同

no name

今晚重心 伊巴盤

(上)盤之鬼

無限本

你幾時贏 唔好燈死哂啦

伊巴3.5b?

飛最低水嗰關跟5串1
識玩了

一陣gun一gun你 邪一邪先

恩尼些爾有無同路

飛唒德乙 覺得係贏錢第一步

有無人要羅C?

有

伊巴!

利申輸到仆街

唔買真飛啦

唔想出街

伊巴 羅斯

大船切爾達

伊巴上！

贏錢好撚易

醉曖上盤

俄超要左下盤

伊巴 羅斯 大船

半一上盤 下盤先入
買上盤者 比狗屌也

利申:上盤

ching你好似黑黑地 輸極都有既

針了

其實好想知波PO班手足既職業係咩

你咪貼拉又話事後先贏

要贏

1c

伊巴 1c

艾爾巴 羅斯 拖連奴 3x1

似ebar 等即埸望下先

屌以為伊巴 10

想輸下
悶

職賭

想知巴打做邊行 點解可以無限錢

想要分析彪sir

銀行户口深不見底

allin科隆

大波大角

...有贏錢先賭啦緊係
輸我就潛左水

9.5b

伊巴 入未屌

屌你又買

羅斯入未屌

柒爾達要紅牌架啦

咁快一角
角細已死

同路？爽

李斯特城入未

伊巴 羅斯 入未

切西炒單刀

針 本身想買伊巴點知買左㤙尼些爾爾

未

作客平手低水過屈仔
羅渣士大撚晒咩

咁不如拿拿聲輸埋

西甲 2.5b

Sor見到個字 搭緊車笑左出聲

切爾達一開波就全格 點輸

2c

SIU4

心靈買埋3.5B

穩如狗啦

-8c

屌字都打錯 針

GG 雞巴0:0

伊巴3.5b ok?

仲差 聖母有愛 巴打，7:30後
6抽1
以下名單:
all-black2
原來是一場夢
專業吹水佬
十字聯防
改名轉運賭西波
拿樸迪翩翩

伊巴贏率80%

E BAR 2.5B架船 大過鐵達尼
點會開得出

轟注 車路士

可唔可以分析下點降琴日黃潛落撚到一球盤 可以輸埋

幫手叫啦

職賭囉。。。

伊巴大波回到。。。

早d知就唔洗同路啦

對面好似大巴陣？ 快喲打爆佢

2.5b 沖呀

職賭 職乞 兩份工打足全日 身心俱疲

依巴d波禁難捉
Skip買之後個d好過

買左

伊巴呢d濕鳩隊 一時好撚勁 一時食左屎 好難買

伊巴入未

好易買姐
你唔買咪贏

你掉轉左買伊巴10.5b
拖連奴2.5b 咁先啱

等1.5b算

我買左伊巴

E bar 55波

波post巨頭之一 唔敢唔信

33333

即場11.5b要了

咁一齊針得啦

拖連奴半一得 1.72

李城要了

下盤一開波就叫胡
點解仲有人買上盤

踢完你咪知點解

1/3開上盤 2/3開下盤

伊巴似贏唔到似入完1粒開主和

想要屈
李城好撚廢

情感注？

快啲入一球啦 2.5b

巴打買屈福特定李城

又封咩

ibra 羅斯入未

封咩？

Ebar入未

特別事項通常事前飛都唔中

見親佢post都中但係。。

佢頭先中咗5千 好似

佢之前中個場唔係post事後咩

又黎㩒屌唔入

4c

前

事前啦
佢買親都有貼 幾勁
黃牌都買得中

sor 我柒

每次都事前

睇黎又係禁屌 比人入 之後下半反cup

角大執錢咁執

全部事前 因為我跟過

頂 搞到想跟

又下盤屌

你跟個場中唔中?

又禁屌入吾到

sor

伊巴 大波上呀

搶口到

預左啦 上盤禁屌唔入就比人

場西甲咁撚快就開 1.5
買左2.5b奶哂野

上盤鑊鑊係咁

賽前猶豫伊巴9.5定上盤 最後揀左上盤 睇下係咪要驗腦了

9.5 大gel得啦

6串1斷左佢 屌佢老母 半一1.67
以為落咁急收到風 點知中風

同晒路
利申 買過關必斷一

2.5大有啲中伏味

拖半主點睇

eba 終極禁屌 下盤jumped

拖 上盤回咁多飛 ?

炸

E巴 fg 幾時中

越左

10

邊隊炸

禁屌唔入 比人入

炸丫大佬

Eba

食屎 炸炸炸

屌好在炸 未買大波啊 等多陣啦

炸完對家入？

屌你明明炸左 365都show兩次入球動畫比我睇 係咪串我

VAR 但睇似係越

var

炸完對家入

炸得咁快 算係咁啦

炸得太明顯

唔好炸啦

會唔會計

炸左了

ebar var goal

屌你呀365又撚鳩我 食屎狗

中

炸左

咁撚樣都計入？咪撚傻

var依個系統可唔可以食屎

Eba 1.5都出埋

其實Var 已經比足面

VAR前已經吹左炸

我唔撚理 我買左就要贏

今日係炸左之後都會入

咁明顯 好難比佢

1.5都唔比我中

2.5大呀,炸乜撚呀,炸彈呀

俄超又0:£

00

有無伊巴link

客要入了

俄超又想半和？

快d入啦屌

拖連奴半主上

閪甲 咁樣禁屌法？
冇睇live

上盤贏返3場ok?

7:30 已抽，all-black2巴打留TG
再無就剩係派留左TG果4位

西甲半主都開唔到

切爾達睇個款都唔似入到波

垃圾e bar 半大食屎

迪路菲奧：入波
杜哥尼：黃牌
麥迪遜：被換出

實力懸殊

買伊巴針了

2.5a gel得啦

意假半大

買盤未驚過

有冇穿心腿gif

sickball 屈福 100%波

羅斯同岩岩戴綠帽好似

華迪如何

入波

屌你老母 伊巴 羅斯入未

紅牌

屌 save

屌 係咪又要屌先識入波

無咩信心，佢有12m射難搞，可以小試黃牌既

eba大波24

西甲入得未

笠唔死個龍

Eba1.5/2入手左是否不智

半大得未

柒爾達食牌啦

S 可以

2.5 ifc了

咁隔離2.5 手足 叫咩

睇客隊守得幾耐

-5c

e巴 羅斯

李城羅渣士帶隊
頭場會唔會有加乘

拖連奴

半主

客攻得一次？

e巴 羅斯 拖連奴 上盤齊齊開ok?

G chi

伊巴2.5b jump

唔係呢張呀
琴日熱踢9leno 唔記得係咪rose

屈福特？

針

西甲入未

Ok

伊巴屌打唔入
下半實比人偷雞輸撚埋

有冇人想買李城

俄超半和又開出
平注追諗唔到點輸

E巴又黎撚手足

半大已死

終極按屌

作客平手盤 cls..

雞巴幾時再請達哥嚟做客串領隊

屈對拖肥都要讓平半
對垃圾李城平手

柒爾達yc了

9射得1中

7成控都入唔到球 屌 又撚手足

怕咩 e巴上盤實開到
切爾達廢到咁

叫爆區

羅斯6射1中

Your name

44一球 46一球 劇本撚半大

左翼傷左就jump 靠佢突破

屌 上盤有冇咁難開
今朝訓撚左就連開6場
醒左一買就場場下盤

客差D入

嚇撚死

西甲入未？

切爾達中楣底唔入

E巴差D被人入

切西中柱

咁樣中楣底彈出 西甲大波手足rip

伊巴屌你老母 玩夠未

之後買哂下盤

呢球唔入真係慘

大難不死 必有e巴

伊巴屌你老母咩

差d輸埋

切西啲埋門咁入肉既

伊巴咁多腳都唔夠人地一腳咁近況

話撚左伊巴屌打唔入好撚危險

即刻買客fg先

轉台睇陣意甲

eba 球球飛機

禁屌唔入就真係

3場上盤開啦屌你

伊巴 快手比多5c

仆街麥迪遜換咗領隊，被換出有風險

上盤條路好難行

今晚科隆會唔會又搞事

2.5s gel

伊巴學下伊巴本人入波OK????????????

禁屌唔入俾人入

1:0完場

搵唔到

2.5S 冇可能輸

屌你老母 伊巴 羅斯 立即入波

上盤禁極都唔入

祿7

半主抽十個巴打含

伊巴dllm

LM

互含

基爾禾17號on9仔 咁都唔入

屌你老母 3場上盤入未

往績其實伊巴係對家既私家雞黎

lm

出街去ifc算 2.5b

私家雞theory重勁過定律

伊巴點輸

和緊

唔輸波輸盤

恩尼些爾比人屌到傻

補兩分

有劇本

on9 咁快輸啦

上兩場利雲特都係 但係1:4

場場上盤唔識入波

半0全3

e巴 羅斯都係9射1中

Now意假咩台

李城咁廢係咪降班喇準備

屈福平手係咪太筍

想要屈

李城 信羅渣士

屌你老母 伊巴 羅斯 唔入全隊斷腳啦

屈仔主場王

1.5仲睇緊

又反手

咁都主場王

屈福特上場輸完5粒先開平手姐

半5全10

做做平手帝

伊巴

要屈仔?

信心冇動搖wo睇黎

切達 頂住

兩邊都有燈閪買 姐係買邊邊

正=屈
負=李

拖半主已死

羅斯又係唔識入波

咁skip呢

11ok?

意甲又係半細

羅渣士照計大把時間諗定戰術部署
人腳上李城唔輸蝕
係今季往戰唔穩定，對弱隊拎唔到3分
反而對強隊就間中有佳作 , e.g. 主場贏曼城, 作客贏 利物浦 , 車仔

但呢場都賭博性大
始終羅渣士既戰術同球員既磨合都係未知數

不過李城持續性落飛, 都係利好消息之一

小注買下

同路

拖連奴入未

放過我地好冇。。。

Super

今日半和日

派錢波，手足快跟

見兩倍想買

伊巴 9.5 10.5 b

究竟bill哥分析係贏多定輸多

忍下等9.5啦 10.5好似窄d

真定假呀

德乙專家係邊

小小地玩下啦
呢場唔穩，未知數多

介左徳乙 下次

點解要介

我忍左好耐 開場買唔切
11.5真係買唔落 佢開場係咁推角 搞到落唔到9.5

yes
大概70%
平注贏到錢

介埋賭啦ching

輸嗰30%>贏嗰70%

拖連奴點贏國米?

咁好唱口 追擊我

買左伊巴 企係到 都唔知點算好

伊巴 羅斯 針

又半細日

伊巴1.5b係咪都要針

主場三場不敗平手

你自己睇下雞巴

李城

和主 定啦

恩尼些爾頂撚到完得唔得

李城半大吧

德乙全大？

支持華迪

屌你老母意甲

...九射一中

屈

拖連奴即時盤半一

咁我gel定頭去馬會

頂到傻

德穴
3x1
脾肋肺
波琴
多隆

仲有下半
俾d耐性

拖連奴又唔入

李斯特城有無同路

齊心

李城了

意甲無c。。。

拖玩乜撚 主場都咁

基爾禾死守

伊巴全大是夢嗎

多隆

對左全細
今日針晒咁濟

垃撚圾

我屌

半大,李盤

屌 拖奴肯入未

又燈

3場上盤半場0:0

半主都開唔到學咩人讓半一

屈狗主場開平手派錢波

伊巴 羅斯 神奇更衣室
立即入波

真 基爾禾降班隊黎

會唔會反省下其實係你燈我??😅😁

對了 我針先

放手 放開所有 拖狗正柒頭

屌你老母又輸仆街

唔降了

伊巴2.5大已死

今日d上盤柒撚 買下盤算

轉頭買下盤又秒針

屈仔！上阿！屌死李城！

舒米高兩神救

有冇咩特別原因令你大注

差啲入

想贏

拖肯入未

人生太短出手要更大

大家都想知

伊巴 羅斯 立即入波

秒輸

李城88

羅渣士 得啖笑

我屈

goal 屈仔

屌

李城咁癈都買

大船又沉

伊巴快刷角啦 屌你

多錢得濟

又offside

屈原來真係派錢波.....
屌...

伊巴 羅斯 學下屈仔啦

屈
刷c plz

兩場11c完ok?

屌 買撚左李城 秒針

人渣士

笑死人m狗

唔知邊度睇話佢近五次新球會贏得一次

李城渣架

同左路

伊巴 2.5大呀

屌你老母你輸十成

日撚日黑

笑死人李城

呢場好難講
再俾d 時間睇下

越左 一定越左 我dllm

拖狗屌你老母

你買親邊隊都輸好正常

嗱 話撚咗我落後佢先會上水
你仲要同隻狗溝通

要叫cup

西甲意甲80幾隻腳都冇一甩

Eba 2.5b

咁撚多傻仔買李城

觀察力好強

想問下伊巴想點

李城0-2

我屌你個閪 幾撚時買邊隊都輸

場場半和下盤。。

伊巴啲角呢

你頭先貼飛我即刻上左水
你選擇性失明柒頭？

屌你老母 伊巴 羅斯立即入波

拖狗真係應該死全家 對榜尾都咁

李城cup

未完場就gel，笑左
等睇李城反杯

李城追和當贏

唔洗屌我個閪啦 你問呢到邊個撐你

今日嘈交呢part晏左
平時 5,6點 完澳職先嘈

伊巴-5c

今晚愛華頓強陣!

me

屈福特禁屌？

伊巴要角呀屌你老母

e巴 羅斯 拖連奴點呀

明神即場角幾準 但係事前多數炒

洗撚人撐咩on9
不過見有人撐隻叔食狗就比較好笑啲

踢波都有delay 嘈交一樣

買親角大都無角 點撚樣

都唔知係咪兩個本身出面識

心靈支持李城cup算啦

伊巴屈仔11c完ok?

買親李城都輸錢
想買撚到佢降班

日日都無限loop個幾句

伊巴0.5/1

停晒角

伊巴禁屌一球都冇 吔屎啦

伊巴快入啦

Ebar角細又gel得

屈快半大

屌 伊巴手足4撚唒？0:0

一蚊未買拖連奴

e巴 羅斯 拖連奴

伊巴贏唔贏到都成問題 仲刷角

1.5b 都要針

西波

屌 話時話今輪西甲未出過0:0。。 好大機會呢場

下盤gel cashed

羅斯入未

下盤gel

點解下盤咁易

係咪踢假 e巴

下盤之夜

因為和同贏都係下盤，但上盤一定要贏

打交未

各式精彩反手gel

封咩

屈龍訓咗係地

受傷

e巴又唔入

科士打傷

針晒 抖下先

Ebar 8.5b

條on9講到好似要人撐先可以出聲咁
佢真係同佢個名一樣忽撚咗

上盤 = 1/3 = 33.3%
下盤 = 2/3 = 66.7%

明眼人都知點買

伊巴冰完未

迪露飛奧 爆佢！

E巴逼害賭仔

買左10.5想4

3場上盤唔識入

E bar 8.5s

彪哥又話買上盤

李城跟戴綠帽劇本

無私怨ga 人同隻狗私怨嚟把撚咩

人佢

渣士炒得拉

same road

羅渣ga

開始連針

日日

陰公第一場咋

e巴 羅斯 11射1中 一齊入波!

Eba1.5都怕撚死了
1.5/2b 有2球我都願啦

呀溫生追吓po好wor

E巴啲角想停幾耐

意假 第一次中龍

發夢太早

屈福特

我係買上盤呀
明知山有虎，偏向虎山行係我座右銘
就係鍾意駁咀
專買難買果邊

縮

收到order唔刷住？

西甲英超11.5s水泥gel！

E巴 0:0 打完場食屎狗

屌佢咩

俄假係咪唔識入波

屌伊巴點搞

咁買唔買愛華

特雷斯登 同 波琴近排都冇開過角細，馬會竟然會開8.5盤

屌你老母 伊巴
踢半個鐘已經開1.5球大
真係撚狗咁撚

屈鳩特半大未 唔入比李城入啦屌

好快同德乙睇齊

伊巴等7.5先買大

西甲日常

e巴角呢

伊巴打撚啲入啊

佢陣間會入架啦 唔好比李城入啦

0:0真係大機

伊巴全家死 仲唔入波

華迪入波未

仲禁屌緊
仲有半粒鐘
贏一粒上盤贏半都值得期望既

咁樣冇12m?

伊巴冇柒頭咁快得返2.35 入手

Eba 2.5s cashed

E巴封左？

on9 var la

全部00真係搞笑

12m la on9

邊夠之前果場法甲勁 半場都未夠開0.5/1b 1.6水
最後0:0

睇緊邊場

做咩var

搞d 咁既野呀 ....

e巴

屈福特 爆佢！

12m?

踢跌wor

利記有老虎

real?

李城刷角未

checking

12m

有爭著 未必12碼

12m啦屌

邊隊？

咁樣踢跌

GCHI

未必有12m

12m confirmed

我覺得無12馬

12m!

伊巴 12M

Ebra上丫

Vared 12m

有12m ching

12m 有

一買兩場停晒c

伊巴12m 判左

e巴 confirm 12m

ebra 12m

yeah 又贏

有12

屌咩 飛機啦 識撚入波咩

廢佬12m

唔好學阿狗炒12M

留名炒12m

入呀

goal embrace 準備好未

伊巴加油

E巴射撚穿個網佢

下盤針

炒左

miss

E巴求下你啦 比我嬴返次

炒

12m missed

屌你老母呀miss

On9....?

又miss

飛機

Cls

西甲兩隊垃圾衰撚過澳職 一邊尻斬到另一邊

呢場西甲好假

特登炒嫁喎

想點丫

唉屌你老母半一上盤

飛機...

屌你老母伊巴

屌你老母飛機

射得咁柒

話撚左

炒到9樓咁高

...

屌你老母唔識射讓第個啦

................

Miss你就刷夠11c完完場啦

炸完一球，12m又miss

屌你老母呀,來人同我斬條友隻腳

西甲又撚手足

on99

係

射乜撚野？

屌你老母 伊巴 全隊全家斷腳

屌 買親果隊12m都唔入 仆街不如練多d12m啦d人

屌 12M加持都唔入

勁明顯係專登炒

嘩屌 0:0 100%

炸加炒12m 上盤輸硬

射13中1都知唔識射波啦 唔好話12碼啦 2碼都唔知射唔射得入

cls 收晒錢?

伊巴我屌你老母

力做細波

ON9 E巴BLACKLIST

呢兩日d 12m夾埋都射走左成皮

無入球all in

屌你老母有無西班牙icac電話

入no goal補飛算

一定0:0啦咁
屌你老母12碼都唔入

0:0 100%

羅斯入先啦

好多人屌Eba

高幾個波位cls

球12m假撚到

笑撚死

咁樣飛機？傻撚咗？

12m 都炒...
明迫害我d 分析姐

射個條友收撚哂錢 屌你個閪還我血汗錢

屈仔入未

on9 上盤又針

又offside goal又 miss 12碼
上盤好撚慘

喂屌 李城無角既？！！！

個龍門已經飛錯邊 佢都仲射高

笑撚左，射上太空

比埋12都唔識入 成隊死左去啦

角呢？

伊巴 blacklist

屌你老母e巴有角未呀

12m分析唔到

伊巴李城你老母

6666

咪撚gel住先啦

以後唔撚賭西甲下遊 咁樣射球12碼明收錢

Gel!

我了

E巴 0.5/1b !

屌你老母咩伊巴

Ebar下盤點輸

伊巴一球就夠

羅斯又唔識入既

你快撚啲同我gel

yes

劇本就係贏唔到。。。

呢兩日d 12m有冇咁撚難入

-4c

南美賤種收錢打假

下盤日啦屌 12m都唔入

伊巴 羅斯 2隊仆街立即入波

仲有廿分鐘
小心gel

Del左球探apps 取消關注
夠彊英超mw甲刷夠11c

英超半大未仆街

個個反gel

好撚想買切爾達下一粒

李城反Cup啦屌

Fake goal 12m miss 劇本明顯

屌你老母閪甲
真係要介
追數害死人

死全家啦 伊巴

客盤gel

李城刷角啦你媽B！！！！！！

達斯泰特有無同路

GOALLLL 羅斯

屌 羅斯杜夫都goal

羅斯goal

羅斯!

伊巴玩完

改左名叫閪假

呢場西甲假到

心灰了

eba give me fucking ball ok ?

羅斯都入啦 死ibra

李城快d入喇
如果唔係m狗又番番去地核架喇

伊巴8.5b玩唔玩

特雷上

伊巴成對斷腳

屈仔入完都仲禁屌緊

係 我唔想針錢

14射射1中

屌你老母伊巴立即入波

係咪想知點解?

俄超角球多過西甲意甲英超 笑唔笑死人

又炸又炒12 屌你老母

Gg

伊巴細波細角

角細今晩又贏

買少少切西fg先咁撚假

屌 英超咁都冇半大

柒爾達咁廢 一球都冇

一齊blacklist Ebar

科隆gogogogo

你買左囉

blacklist 足智彩？

李城輸緊都唔刷角

伊巴本人正氣過哂成隊打假臭四

西甲10。5b

M狗買左恩尼又輸緊

有兩條飛gel，1條飛叫糊，好想貼晒出黎gel下先

我買先

12m好難射 普巴 奧巴羊琴日又射走半格

李斯特城

刷角啦李城！

各位師兄
格羅寧根 芬洛 2.5大@1.75
點睇？

李城cup啊

而家係全格

Eba比多5角一世球迷

李城入波 羅斯繼續入ok?

想追柒達win

想買伊巴no goal

羅斯托柒收錢

換走炒12m個條打假臭閪未

角細日針撚到

仲有人叫緊李城 ？ 傻

李城11我心足了

臭西李城刷角啦！！！！！！！！

M狗羊一場輸十場度喇
所以佢有得po飛就要俾佢威下

角球入波嗰隊又唔刷，輸緊嗰隊又唔刷，踢乜撚

西甲 客隊 水泥gel排隊收錢

李城11 ok?

一碌柒goal

gel

佢無買呢都有機會Ge
佢有買就

Sorgoal咗半個鐘

屈仔李城入波未

伊巴立即入波啦仆街

伊巴-4c

切西入佢一球先

屌你
開心左半秒

角呀伊巴

私家雞 屌

ebar 1球半格ok??

李城近10場有9場下半場都入波
基本上唔輸多球
反cup話咁易
最少都和

伊巴jumped

快刷角啦，屌

伊巴快啦屌

李城刷角呀屌你老母臭西！！！！！

寧可信其有

西甲早場真係好撚on9

伊巴，唔刷角邊有goal

諗唔到ebar點贏。

伊巴打完假未呀屌你個肺

真
10場9場都爆

私家雞

12m都炒

半5全6 西甲d角球俾狗屌啦

伊巴唔入就全隊全家斷腳啦仆街

伊巴皮已收了 冇望

兩隊西甲下半場一個似樣攻勢都無 垃圾

你老母伊巴

12m都飛機認輸了

有無人拋西瓜俾m狗

唉 賤種英超

真係3門齊開

上

氣數而盡

入手3倍主勝先

e巴竟然有7.5買😂

伊巴快

e巴1球心足

伊巴真係一球都無夠膽死

英超咁都冇半大
我屌

英超半大針

LC 拖快上

可能0:1 呢

e巴角大24

諗唔到佢點輸

西甲啲波都幾閪下
成日一粒都冇

唔似 和都仆街

巴0:0ft

伊巴平時係咁刷 今日唔刷

假!

有冇救命水？

細波細角黨今日FATFAT

伊巴上力啦

德乙半大未

上半場都刷咗5個

唔入輸撚埋佢唔該 咪撚比我見到你0比0打和拎1分

正a，買完10.5r見明神又10.5s
thx god

今日全日痴撚線波

世界級半5全6

唔好咁痴線啦，下盤贏撚硬啦傻閪上盤撚

伊巴 FG救緊命 IFC中

車仔角大

無撚有錯

我9.5b
明神太勁

Ebra班仆街仲笑笑口

屌 全場禁屌 12m 0:0 ft
上盤真係on9

買咩輸咩

1.51買咗

Ibra會和

要驗腦

伊巴放棄ed

上呀李城

切西快啲一個死球ko佢

浪費100分鐘睇賤種12m miss仲要輸錢